这块木头没有任何反应 一二三面僵硬

男生陪我逛街 是气你太无情
看你嫉妒的表情
按捺住心底的小开心